美國 Nvidia 洽購英晶片商 ARM 或進一步斷華為供應 《環時》促國際監管

Push

你還有ARM中國嘛

點解要洽購先斷供
英國佬無吉士自己制裁？

推

最大壟斷既人話其他人壟斷

本身應該係softbank話事？

如果國際一早認真監管既話
你哋支那死撚咗十世啦

個個都知冇外國晶片既華為係垃圾

冇錯，就係要將支那趕盡殺絕